明天777會0700去會展食早餐

大家係港島返工可以同777「和理breakfast」

Fact checked let’s go